黃大仙 PS9968 小巴撞人

屌 直接衝埋嚟 好彩無撞到人

推

咁耐唔出聲，終於可以制裁綠van了

記低車牌 投訴佢行車時有黑煙 要驗車

上次篤灰紅van制裁左去邊?

Sorry 唔好推住 我今晚再推
而家推行動post